香港權力遊戲正式啟動

Valar Morghulis

Khaleesi 👏👏

Valar Dohaeris

唔老利呢個名

SHAME SHAME SHAME SHAME

有無人陪我?